點解冇人講貨櫃碼頭？？

唔係仲重要過機場咩？

？

講左好多次

講過好多次 自己搵
完

你入到去先講，入貨櫃碼頭要工作證或登記㗎
除非G位碼頭，但G位係細碼頭，無咩用，加上入面啲象，鷹睇你唔到㗎，轆死咗你都唔知
交通又唔就手，啲狗一圍捕等一鑊熟，一係自己揸車去

利申：以前入過碼頭整拖頭

碼頭深藍

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

聽碼頭師兄講 其實宜家無咩生意 搞埋合併先夠分餅仔咁

夕陽行業

無錯，以前啲同事講，依家少嘢做咗，因為碼頭開少咗車